是日芋頭椰奶奶西米露

小甜

yes 唔係好甜

好想你炸互抖比我食

今次個芋頭生水唔好食 炸芋頭好少整，要落糖落隻芋頭度，如果唔係無味

正呀 下次整芒果

聽日整左椰汁西米糕先仲有淨

好想食

我又食

come

唔單獨架

叫埋你女友

你永遠並非一個

半年後見

it's 12am in the morning baby don't u ask me why 椰～yeah~

我前日都整左！！有芋頭既西米露真係差好遠
重點係要暖/熱食

熱食好正，而家食淨雪凍聽日再食